鏗鏘集：以暴制暴?

幫手簽確認中共係恐佈份子 加速中共解體速度

起reddit搵個上左頭板既香港post 叫美國人幫手簽
保證你2日內10萬

唔識用 不如你去做